癱瘓MTR咁聽朝先加入既人點入？

早上會搞慢駛，陸路例如巴士應該就入唔到，
海路得兩個小輪碼頭，好易俾人截擊。
冇左朝早班人我地好難支持落去。
鐵路人多，可以隨時混入人群掩護，
站多，方便大家轉移陣線。
我地唔應該癱瘓鐵路，因為冇戰略價值，
上策係要佔領主要鐵路站，防止警犬用鐵路運輸，
利用返工既人流掩護各位進退。
咁就算冇罷工既人都可以幫到我地。

阻人返工一定俾人屌，警犬都唔敢亦無力喺繁忙時間封鎖地鐵站同搜身。咁好一個工具，佔用比癱瘓更有利我地。

一定係阻陸路

阻陸路=封行車線？
哩個我認同，龜都係靠車運輸。
但係咁都會阻埋巴士，唯有要靠地鐵運示威者入去，